屌你老母邵佩詩把聲真係好難頂呀！！！

乜水

宜家D偽人無圖真係唔識（雖然有圖都未必識）

做愛回家入面個個喎